地署測量員示威攜鐳射筆 判監3個月

一名地政總署測量員在前年10月的示威被警方拘捕，身上藏有一支雷射筆，被控管有攻擊性武器罪，在觀塘裁判法院被判監3個月。裁判官屈麗雯表示，感到被告無悔意，無任何減刑理由，而被告管有的雷射筆屬3B級別，可發出能量強光，可傷害人的眼晴，加上案發時現場有堵路情況，考慮所有因素後決定判監。辯方表示會提出上訴，被告獲准保釋。 33歲被告雷启添，案發日在牛頭角遊樂場附近，在無合法權限或辯解，而攜有一支雷射筆。

原文網址：

強姦無罪

🤫🤫楊明都係啦

連測量員都唔可以有laser pen
有咩人有資格有laser pen

d狗就大條道理攞白光laser 射人隻眼

上訴有無得打

個上司唔係證實平時有用,咁都入到

一定無得打,除非證明到佢理據判錯

有名你叫姓屈

支那黑官死全家